有冇人有舊登個"好似被重口味食左"既backup

大約話飲醉左同公司個重口味搞左
之後重口味愛上左佢